有冇人冬至一個人過

想問大家會做乜

上連登

早D訓聽日返工

冇嘢做

返屋企做家務

呢句真

聽日final